[一年一度]遊戲界盛會E3 2018 討論區

今晚凌晨2點會開始有EA pre show 應該會有大量BF5 情報

其他重點時間:
11號4:00AM Microsoft
11號9:30AM Bethesda
12號9:00AM 罪大滔天
13號12:00AM Nintendo Direct

lm先

唔係本身已經有個Post咩

係